[League of Legends] [170]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

樓主仆街死

樓主沒頭髮

IS

樓主頭髮長長 心地善良

撐樓主呀

慘遭A1

原來裝備 真能換錢

原來LOL PO 真能話事

K

我為人人

隔夜半熱門

My hero

點解我英成日抄火影

吹？

吹

cc

咁就話到2粒鐘 成班la g

CC

好心大波kimchi

唔該我想停止你

🤢

我老死鍾培生原來尋晚去左欣宜演唱會

爐石真係傻鳩驚黎

wa

Okay

究竟A贏唔贏到呢？

贏唔到

話到

My hero 太好味道

我英反派出場個bgm幾型

Ironman 死左

青bb

咁呢個真

一裸跑就跌落地

7ss最愛TSM

唔好亂講

요기서 woo woo~

準備去屌日本妹

鋤個dee都咁撚多post

你齋坐都開po 仲拍埋片添啦

我撐B贏

關你9事?

我有份睇

鍾意我條片既 記得LIKE同SHARE同留COMMENT

is

有沒A撚挑機

A撚

鬥粒粒一定文識贏

true

???? 又針

冇 5好誤會

我反7ss既

文識是咪話同aids撚挑機

戇撚鳩天氣想整病人咩屌

dreaming

做乜扮7SS

佛系話事

^^

【孖妹】台灣遊推出《儍系旅遊》 沙律、Kimi胸貼胸惹遐想

做乜扮花狗

6點話事

我=PASS

7SS食屎

來互相傷害R

你食屎

唔制

7ss或成最大贏家

你老婆黎

你老母黎

你黎

好沒

7ss daddy係regi bro
mommy係欣宜

咁難既你講野

難聽

有生之年我陪你飛

我先 pair2

past

6 贏左

力狗比7ss屌

咁我俾你屌

你比文識屌

都係返去玩sv

KSV looking for a new top and mid laner, for “Immediate performance in Summer Split”

Ksv OMEGALUL

我=pass

我就是神

WAC

ho

好

泡狗無

港鐵發生乘客手機冒煙事件。昨晚11時許，目擊市民鄭先生乘搭荃灣綫列車由佐敦站前往油麻地站，其間近車頭一列車廂內疑有乘客的手機冒煙，嚇煞一眾同車乘客。當列車埋站開門時，前面車廂大批乘客慌忙離開車廂，有人更大叫：「落車呀，有人縱火呀！」鄭先生當時在列車較後位置，聞訊隨即跑上月台前面查看，即見涉事車廂地上有一部疑似爆炸過的手機，並傳來一陣濃烈的燒焦味。

鄭先生指當時列車上有數百名乘客，一度需要全部疏散離開車廂，氣氛相當緊張。事件中消防接報到場，港鐵職員其後在場用紙巾包裹，撿走涉事手機。
現場消息指，事發時3名女乘客由尖沙嘴站往旺角，途中其中一人的iPhone7 plus手機突然產生高熱並冒煙。女事主大驚連忙把手機拋在地上，結果引起現場一片恐慌，當列車到達油麻地站，大批乘客連忙逃離車廂。女事主事後猶有餘悸表示，該手機是在旺角先達廣場購買的行貨，大約購買了一年，未知事故原因。
事件中幸無人受傷，受影響乘客其後轉乘下一班列車離去。《蘋果》正向港鐵查詢事件。

I狗

該手機是在旺角先達廣場購買的行貨

wawa

?

ww

你已成功購買lihkg+

G

你老母就G

粒粒G

咁話你老母

THIS文識冇粒粒

Kenny chan

我撐架 冇針

This ho siu

C

We

They

NO

我說了算

buyed

難道沒練習太耐感覺都追不回來

Buied

難道沒食藥太耐疱疹都醫不回來

點解文識唔話mkib針對

依家凌晨連電王都唔係到 成班做晒弱者= =

??

訓醒喇?

wasparta

Aa

Boy

WAWAWA

hson99

全球首例！成功移植陰莖陰囊 台裔名醫為美傷兵重振雄風

文識有救了

又針

秒

咁都叫秒 你仲冇腦過文識

拎力狗黎同文識比好似有D冇肉文識

waaa

CHING HO BALL

口口

佛系

屎乜薯

幾時死

挖埋你個墳先死

撐十秒

10

再

撈PO越黎越靜

岩石

係

5 IS

如果有條路崩咗(比對面單殺3次)
但一塔未失
假設你正常發育(甚至已經有1-2個頭/助攻)~而你知對面JG唔會出現
喺咁嘅情況下JG們會唔會去幫果條路?

先無視果條路條友有冇狂屌你(0 GK, JG差距, 單機 )

睇個條路有冇cc啦
gank完會唔會順便拎到龍/塔
又或者知對面jg會黎就counter gank都可以

7ss=撈po清泉

睇下佢比人單殺完 對面仲有幾多血
如果3次對面都得DD 你幫左 佢會夠打番
如果對面好多血 就唔好去 你幫完佢都係輸

咩牌場都未知 銅牌幫黎把柒咩!! 係咪先 !!!

你咪銅牌

以前MKIB 大家JER又假膠又TOXIC
而家光頭仔先係最TOXIC個件

買到子華神飛, 好開針

當年光頭仔

今日光頭仔

我是易大師

撈po得返我呢d廢青
死mk個堆去晒yo女

系

系系系系系 系系系系系系系系系系系系 系系系系系系系 系系系系系系系系 系系系系系系系系系系系系系系系系 系系系系系系系系系系系系系系系系系

系你老母

你係雞蟲

你系泡狗

我係

我係廢青

吾系

梨刀系？

我好人黎

❓❔❓

???

成日比sy攻擊 撐唔落了

手持黃子華飛有西屌GE日子到未

你唔洗手持都有得屌喇

岩石
但想屌MK妹

98咪mk妹

98 IS G NO MK妹

禾酉

MK妹小草

屌完條女痴左佢D血 點好

要生粒粒了

大家姐個腦生粒粒

全球首例！成功移植陰莖陰囊 台裔名醫為美傷兵重振雄風

星期六未呀

10000000000000000000000%

廢青做唔做到英雄

yuki~

小草正牙

1 2

發現由乃成日都有刀係身 唔知邊到變出黎

色字頭上

透得未

一半咋 唔好咁急啦

屌你咁短都睇咁閪耐

唔使做野咩=.=

又話做廢青

呀虎 打機未

11點打後啦爆龍哥
係咪要西剎上身

yu...yuki~~~

聽日打

呢排我日日都玩 隨時挑機都得

決戰紫禁之癲

+WAC

OK

你係狗

你都係

7WAWA

食屎

DREAMING

佛系話事
緣份到了自然話

無緣

緣份到了你仆街死

沙拿

沙拿是咪on9架

驚緊未

唔驚 都入唔到決賽

歐超見啦

阿狗決賽輸

你死全家

慘 炒到5粒

終於睇完
最後即係點

收到風暴龍生日

輕鬆cc

唔洗入PO 俾人劇透就仆街

如果對面JG來~咁嘅情況應該會輸到X街...
當一條路打出3/0...應該會贏2等左右...
然後雙方都來隻JG~即使自己JG好勁~COUNTER GK的話好可能JG一現身...條友就會比人秒咗...

美國隊長死左

蜘蛛俠死左

超人死左

霍金死左

【本報訊】屯門黑幫發生血腥內訌，綽號「生菜」的小頭目，與同門另一小頭目「排骨」，為爭奪區內利益結怨多年，引起兩派人馬連番廝殺，近月亦發生多次衝突。生菜昨日下午獨自駕駛名貴房車到元朗教育路一間餐廳食米線時，遭4名戴口罩刀手衝入斬至重創，昏迷送院搶救。刀手跳上私家車逃去，該車其後被焚毀，警方正追緝刀手及幕後主腦，並嚴防黑幫引發江湖仇殺潮。

近年與「排骨」屢爭執

被斬男子姓鄭，昨日是他的27歲生日，其手、腳、背部，臉部中多刀，送院時昏迷，渾身披血。消息稱，鄭花名生菜，是屯門區新義安猛人「蘇牛」的門生，原本是區內小頭目，近年行為出位，成為黑幫紅人。
生菜與同門另一小頭目排骨多次發生爭執，屢生事端，排骨則跟隨屯門新義安另一猛人肥傑。
據悉，生菜與排骨因為爭奪區內利益結怨，幫中元老級人馬曾多次調停亦無果，自2016年開始，兩幫人馬多次廝殺，近月再爆衝突，包括早前屯門井財街一間酒吧被刑事毀壞、屯門工廠區火燒車案及卡拉OK打鬥事件等。
昨下午5時許，生菜駕駛積架房車到教育路一間餐廳食米線，其間突有4至5名戴口罩的男子，持利刀闖入向他狂斬，生菜身中至少10刀，負傷經廚房後門逃至後巷，但遭刀手追上再被圍斬。刀手逞兇後乘坐接應私家車逃去，生菜重傷昏迷，事後被送院搶救。警方將案件列作傷人，交新界北總區反黑組跟進。
其後，在附近屯門亦園村一天橋底，有一輛白色私家車被縱火燒成廢鐵，警方懷疑該車是接應刀手的私家車，懷疑兇徒燒車後逃去，翻查附近閉路電視後，懷疑刀手是南亞裔人士。
■記者黎家駒

c

小淫娃cys

小淫娃wac

美國隊長話事

cry屎wac

7ss食屎

why

俾女同學charm中左 點好🤯

qss

cys成日同藍球墨屎仔開房 我想哭

超級無敵1000%重心 今晚買皇馬下盤串馬體會平手
聽日輕鬆買貝沙灣 食女明星

短裙仔 好撚淫

致命打擊 (Q)
基礎額外傷害由 30/55/80/105/130 提升至 30/65/100/135/170。

勇氣 (W)
減少傷害效果由 60% 提升至 85%。
額外韌性加成由 60% 提升至 85%。

#奧比斯

加返成長沉默時間就有計啦

Pick完隻英直接俾你贏好冇？

小二來一客花生

力食屎

想打機

deep

GOD OF WAC

SUPPORT

又針我 死粒粒狗

i粒wac

#7
梁文音
•
1 日前
無人識你呀屌你老母 眼紅乜鳩呀死gay佬
幫都有得老馮 ？唔見有人幫我買層樓比我

Support 都針

有冇人一齊反文SICK

戰神好唔好玩

我叫你儘早求醫你都話我針對喇

GOOD

點解SF5銅牌D人咁撚勁

你打橫黎ge ==

恰我廢青 成日老屈我= =

識玩一定玩labo

撐廁反粒

戰神主線唔卡有冇15粒鐘

HO
不過睇死你都係照攻擊我

買紙皮

你誤解我

等labo出個mh版 拎把紙皮劈龍就正

停止
革命

俾人hack左 沒計

wa?

我

曳

==

..

¶

呀虎虎虎虎虎虎虎虎虎虎虎

生日快樂

7ss貼我 好衰

BAN

你女人黎架?

我想哭 你可不可以暫時別要睡

IS 禾系小妹

我下個月得3500元用。

11點後得唔得牙宜家先開得飯

文識平時CALL G就係食呢D

邊D

呢D

DEEP

咁又話左

肥腎能壓碎 肥腎不衰 肥腎枯乾山水

想跟賢仔叫雞

ALL IN 賤種皇

暴龍 我磨好刀了

買你對家

等輸

唔想決賽又有西甲球隊

新義安內訌「生菜」生日捱斬重創

BAM

過埋聽日做返廢青

你本身都係廢青

55

你睇下早幾頁

無睇

生粒

點解7ss成日貼bam圖都唔洗bam

個抽係屎黎

唔玩啦 痴撚線

試下唔好下下同一個套路

邊有咁多套路 想行埋黎 你隻手咁撚長
又唔敢㩒濟 驚你打counter 又跳唔撚到出去 on99

睇我FRAME表 負位夠近攝輕昇輕鬆反

點解香港演唱會8成係大陸人
就係因為香港人唔識珍惜黃牛黨

Fortnite小頑童b仔

傻鳩

岩層

岩漿

eat G

咪撚燈 屌你老味

真心 我地12界冠軍點輸

鳩鳩

占士勁到顛

😓

鍠好賤, KO 拜狗2名大將

屌咩 落賓自己收皮

假使世界原來不像你預期

賤種

搞乜鬼賤種 拜狗都贏唔到

boy

thx!!!!!!!!!!

死了 都要話

幫就幫左你 聽晚G持我阿OK?

鳩白好惡

拜狗好渣

拜超就叻

2粒鐘得4個笑位

ok 都話g持決賽先輸

你死皇狗

wake up get up get out there

wac

你係文識既g

黑木打贏滅堂之牙

was

電話

話了

【星島日報報道】一名印度女孩在21歲生日派對上，點起生日蛋糕上的蠟燭時，蠟燭的火焰意外引爆周圍的氫氣球，令現場多個氫氣球同時爆炸，瞬間將女孩燒成火球，全場都嚇得尖叫四散。壽星女的臉部和雙臂被大面積燒傷，部分頭髮被燒掉，幸好無生命危險。

氫氣是一種極易燃燒氣體，高溫、靜電、燈光或陽光等，都有可能令氫氣球爆炸，因此很多國家都禁止在氣球中灌入氫氣。

死臭G 屌你老母

冇人理五河 好慘

在粵語文化中，「豬肉獎」一般形容人人有份、永不落空的鷄肋獎項。在重慶一所中學，校方設置一項名副其實的豬肉獎，卻非人人可有，只有考獲全級頭20名的中六學生，才可收到每人5斤豬肉，以兹鼓勵。

內地傳媒報道，這所中學名為萬州南京中學，曾獲「萬州最佳文明單位」、「教研先進學校」、「文明禮儀示範學校」等頭銜。從網上圖片所見，校方在每塊豬肉捆上紅色紙條，上面寫着「分享成功」。

校方表示，以往獎勵都是鋼筆或現金，這次嘗試獎勵豬肉，就是希望學生能將其帶回家與父母分享，更可以一同下廚，感謝父母養育之恩。

報道一出，惹起網民熱議。有人笑言「獎勵真實在」、「這叫金膀蹄名」。又有人質疑「減肥的人怎麼辦」、「校領導家屬中有肉店老闆嗎」、「不是前廿名就不需要感恩父母嗎」。

（澎湃新聞）

發夢食波板糖 醒番竟然無流口水

話

想識隔離個妹妹 同佢講咩好

話事

台未

我係車手

我戀愛了

無

好靜

7cc

話事為上

我沒有為你傷春悲秋不配有話事

係東涌撞到Tommy

邊個今晚唔支持我阿 邊個就係雞

我撐

BOY

決賽都要贏

邊個咁屎

黃大仙17歲男青年被「變態男」偷襲非禮

凌晨4時許，一名17歲男青年。疑在黃大仙遇上「變態男」非禮，他在行經杏林街時，一名男子突走近並向他下體「偷襲」非禮，色狼滿足獸慾後逃離，青年回家後向母親講述事件，39歲母親代為報警求助，警方列作非禮案跟進調查。件交由黃大仙警區刑事調查隊第8隊跟進，暫未有人被捕。

警方事後根據被非禮青年描述，追緝一名年約30至40歲男子，身高約5.6呎，中等身材，案發時身穿黑色上衣、黑色長褲及拖鞋。

輸la

屌爆你屎FUCK

7ss摸我

你邊到17歲

佢寫多個1字

嘿

98清 4月 LV6 點打牙= =

....................................................

文識=弱智

賢仔出入小心比人摸J

轉唔知幾c 轉到咁上下佢會自殺 完

LV10點打

姐係幾C呀 我過唔到第6回合

點解2018有人玩PAD

佢個盾幾c你咪轉到多過佢

同PERSONA合作 點睇

你夠玩爐石

98剩係教文識唔教我...係咪有路

d隊長技廢能到 換隻joker算

你都有 係爐石PO見你屌牧狗

協力未
我都未過

on9 佢弱智 你係唔係

P3個隻唔係OK咩

IS 未打LV10

我冇換幽助冇愛滋華

結城？麻麻咋喎 冇血冇盾比先制打到仆街

我用水龍女過

有輕減

水龍女我有
有冇攻略

磨佢老母

= =

都係麻麻 火水光3隻色太閪

agger

隻隻都好閪多血= =

早知換幽助= =雖然我都冇咩點玩

全版轉到火水光有邊隻=.= 要爆發果陣含撚都沒味

抵換 傻閪寵 轉7c一隻打700幾萬

我連PAD依家有咩寵都唔知= =

PERSONA太潮山本跟唔上

PaD =.=

有無手足食左M記個手斯98安格C

手撕咁唔衛生=.=

手套

你食條春咩 個texture 唔同架

煮野食大部份都有用手

食神

98 轉隻水龍女黎用用OK?

洗不洗繼咩技

應該5洗掛 頭先撳入炮友網想睇下LV10資料
見到關關都水蛇春咁長就費鳩事睇

換左

三歲已經鮑魚做早餐，吞雞髀當食糖的欣宜，十幾歲體重已經高見二百三十五磅，買唔到衫，肥姐要買兩件成人大碼衫叫裁縫改給欣宜穿著，後來健康更出問題，欣宜八歲已經膽固醇超標，有高血壓；

在片場試過一餐吃兩個飯盒，又跟大隊食消夜，短短開工十日脂肪嚴重失控，體重回彈到一百七十磅，腰圍脹到四十吋

暴飲暴食

肥姐在生時曾經講過，因未能給予欣宜健全的家庭，故縱容女兒暴飲暴食，欣宜體重從此一發不可收拾，高峰期達230磅，腰圍60吋。

連吞兩隻雞髀

曾經有人目睹只有幾歲的欣宜，跟隨肥姐返電視城工作時，一口氣連吞兩隻雞髀兼狂飲五支益力多。

鮑魚做早餐

欣宜體重全盛期高達230磅，當時的她以卡路里極高的鮑魚做早餐，每餐食三個人分量，膽固醇嚴重超標。

歎萬元富貴餐

03年，16歲的欣宜一心進軍樂壇，搵來張玉珊幫手減肥，但減肥期間，欣宜被發現忍唔住到富豪飯堂偷食逾萬元一席的富貴餐，菜式包括天九翅、吉品鮑等。

THX

屌 我諗左好耐果個係咪你

87

謝霆鋒今日起用腳開門

tsm

有女朋友仲flirt女會唔會好過分

開PO未

死MK

終於金5了, 衝擊左幾次先得

純單排, 除左突然有個韓仔ADD我想一齊玩同佢玩左2場1勝1負

ging
kr 金 > tw ching ying

韓服有個任唔知咩黎, 打完pvp都係無進度

有冇人知條友點解無啦啦搶人電話

賢仔請人未

係都請我先

人未

你請我未

大家姐扮有女

掛住望你搞到唔記得入Adidas 倉睇鞋

TSM狗冇

兩坨

到我

佢係死泡狗姐

開定先
死阿狗搞咩下體會都贏唔到

歐洲比賽關你死熱狗咩事

爆雷電影劇情，美國青年在電影院門口被漫威影迷打到半死

007 | April 26, 2018 | 0 Comments

漫威電影系列最新作<復仇者聯盟3>上映後，全球掀起一波漫威熱潮，首映日單日票房寫下歷史紀錄，看過的準備再看一回，沒看過除了排隊搶票，還要避免被看過的爆雷，壞了看戲興致，人人都想與復仇者聯盟共同作戰。甚至有人瘋狂到因為被別人透露劇情而將其毆打至瀕臨死亡。

網站” The Good Lord Above”報導，一名20歲青年Raymond Chatfield在走出院廳後對著正在排隊等待入場的一百多名民眾大聲公佈結局，結果三個分別打扮成美國隊長(Captain America)、蟻俠(Ant-Man)、奇異博士(Dr Strange)的漫威迷馬上把這名白目少年打趴在地，最後被送醫急救。

有目擊者證詞表示：「我看到全程，這名少年說完不到15秒，他已經被打到地上無法再移動了，旁邊的民眾還在一旁叫喊助陣，我擔心情況會越變越糟，最後他們整整痛扁長達5分鐘，群眾才漸漸安靜下來，我只覺得夠啦，別再打了。」

另外Huffington Post亦報導，一名35歲的漫威迷Augie Henning在Massachusetts首映會聽到剛看完前一場的Jonathon Hammel講到劇情而爆怒，將Hammel打到送醫，毆打時還不斷吶喊：「你毀了我的人生！！你不知道你對我做了多麼嚴重的罪過！」

最後，復仇者聯盟確實帶來很多討論，也非常受歡迎，請各位討論劇情時多注意身邊尚未觀映的影迷感受，以免受無妄之災。
1
0

話晒都有R聯踢
你R霸仔貢撚串嘅

熱狗對邊隊呀貢 做咩呢兩晚都唔見

5河

Ho

5HO

wa了

Fortnite小能手b仔

我阿

傻傻

搞乜鬼死阿狗波都入唔到

oblak

搞乜牙狗打多個都入唔到波呀

文燈

死阿狗踢多個都入唔到

半場了

和波不如唔好踢啦

依加d蚊咁撚串-.-
拍都唔走 仲係咁沖埋黎-.-

死阿狗廢到

你好恰

出局

pp

ppp

jj

文識DONT CRY

妓

誰人又相信一世一生這膚淺對白

這就是談情 客氣得嚇著我

奶野驚媽

準備der信乜加他

wa你老木

照wa

WA

你冇

TSM9都冇

咁我有

我要與你游盡可愛的天下
奉送你丁當的一堆笑話

屌佢老母 抽野次次都爆撚死
有冇人幫幫手斬左我隻手佢

SV未

冇SKIN 不了

今晚未

今日金仔玩哂韓國女團it

女星

屌爆Irene個西

w

自己友R

停止

靜靜雞話事

屎屎

食屎狗

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累

7ss

我想話 你可不可以暫時別要秒

可

回答我可不可以 暫時讓我話話事

撐廁b

撐腎b

牙滿逼人打丁

牙牙牙

死阿狗汁柒左佢啦不如

下場ALL IN 馬體會 諗唔到點輸

聽日睇樓

等緊文識帶我上樓

真

下星期4 ALL IN馬體會 1000000% 贏

OK 今次再唔掂要跳樓

一定唔洗 唔中問我攞

終於有手下

大佬

大佬 請人未

請我未

請你做廢青

你請?

廢青

Ho ball

星期六未

好療瘉

7SM = 紅3

放工去唔去澳門推幾口好

任何人有三百萬美金都可以參加

我得20蚊

爽

香港 (上環) 澳門 (外港)
07:00 - 23:59 (每15 分鐘一班)*
00:30 01:00 01:30 02:30
04:15 06:00

放12點搭唔搭到 12:30 個班

7sm抵

我這樣討厭 他完美如此
能共你 HOLE HOLE 地話事

死廢青!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話是最大權利

廢青先係

喂你想點姐

我話事你打機好公道

一陣TRY下 20蚊贏2500萬先

陰司紙?

贏左CALL返隻俄羅斯妹

300萬美金

++

贏左先

金絲貓好食咩

台妹日本妹大陸妹港女都食過 食下其他囉

屌你老母拳願

食過屎未

wa&c

禾刀系停梨1次姐

狗都唔睇啦

停停停

come boy

okok

fuck u boy

SIU MUI WA

ccccccccccccccccccccccccccc

HO

報警再被扑穿頭
據姓沈女事主向《蘋果》表示，昨凌晨零時許，她與一名女友人到街巿買甜筒，並在街巿升降機大堂拍照自娛，其間一名金髮男走近，不由分說對她粗言辱罵，她從對方身上聞到濃烈酒味，已默不作聲，但對方越說越激動，似有所動作，她即說：「你再望住我就嗌非禮！」對方聞言怒極向她動粗，女友人即拍片存證。
片段所見，醉漢用手推撞女事主頭部至牆邊及防煙門，事主只能舉手擋格，女友人大叫放手，有3名男街坊立即勸開雙方。醉漢仍憤憤不平：「佢企喺度做乜唔㩒𨋢？」事主回應：「企喺度唔㩒𨋢就俾佢打啦，係咪咁？」女事主受傷要報警。醉漢還擊：「我嗌你報警啦！報唔報呀？唔報繼續打！」
街坊建議女事往便利店外等候警員，女事主站在店外約3分鐘，醉漢再走近，並手持約一呎長電筒狂扑其頭部，她猝不及防後腦中招頭破血流，對方逞兇後悻然離去。警員到場見狀，即召救護車將傷者送院，警方調查後獲悉涉嫌傷人男子身份，事後登上葵涌邨碧葵樓一單位拘捕51歲姓譚疑人。

BOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOYBOY

NEXT

靜

唔停止

Ko

個細路竟然死唔去= =

Wac

LOKI

THOR

昆蟲生命力強

勇仔死狙

左-.-

死狙

dont恰查b

7ss成日針我

我撐佢佢都針我啦

我邊有...

13小時30分鐘

12小時30分鐘

屌你

越話越傷心

唔好傷心

明明無餘地再話事

的確無

明明知道衷心一話

FIRE

fire

8小時54分鐘

冇人夠我早起身
話事!

你唔訓唔計
再話

好呀 我岩岩起身

太陽出來了

save me me me me~

這裡有棵樹 圍著燈泡 閃閃發亮

餓死

4小時23分鐘

3小時12分鐘

我話事！

vd1

hk7bg5

2小時27分鐘

b仔唔好

有無J打

打完啦

1小時46分鐘

厲害了 我的哥

100000000000000000000000000000%

最大然家

+

49分鐘

我看了我的英雄學院

14分鐘

青BB

7bb

uzi

166小時52分鐘

Uzi 要冠軍了

都係lol post 好 我愛你mkibb

扑暈

我就是UZI

noc爽點

打野之鬼呢?

想打g

LUL

wax

總攻擊

uzi唔識玩收返埋佢啦

人地隊隻XAYAH
自己隊隻XAYAH

點解個鏡頭咁柒

我廠

Invite jg呀拿

bam

金仔勁

今集我英真係神級 有冇人AGGER

DELAWARE DETROIT SMASH

阿媽係女人

我英集集都係神級 sor

好撚串喎 信唔信我用1000000%打7你

對唔住 大佬 以後唔敢

kvole:冰火佬打青bb個集好崩

P5最靚

好唔好睇

#116
通形百萬
•
1 小時前

唔係叫茶昆 我一開始都以為叫茶昆
佢叫荼毘 讀屠皮
荼毘是火葬的意思，巴利文jhāpita，原意為焚燒，中文又翻為荼毗、闍毘、闍鼻、耶維

MKIB勁到

好有學識 小妹濕哂

你反我英 食撚屎

我英世界第一

真心你唔講都唔知= =

拜託不要總攻擊

茶昆

jhāpita

我都想用1000000%

起邊

查b

1000000%wac

我英GOOD SEE

今季未睇 想留返一炮過睇

想聽YOU SAY RUN

第4集最尾自己播住YOU SAY RUN黎睇仲好睇= =

留比ALL屎MIGHT多

好想睇 仲要等多幾多個星期六 想扑暈自己

公喜文識睇多電叻兩年

冇啦

比你講完就冇左

有無LIN
淨係睇左第一集

MY HERO 太好味道

IU臭G

我屌你老母呀

想睇丁圖

就是SANA什麼都好，唯獨洗澡「洗太久」這點讓成員受不了。過去曾讓成員寧願少睡一點
，早起搶第一，也不要排在SANA後面空等。最後協調出成員早起，SANA也「計時洗澡」的
方法，各退一步總算解決了洗澡問題

我打了一個飛機

青BB咁都唔撚死
絕招出完又出 玩哂啦

死傲嬌又要屌又要睇

王境澤.gif

B嘴

各位我英手足好沒👍

手足口病

TSM

7SS
個性:口不對心
喜愛的東西:TSM

咁我是咪冇講錯先!

錯呀!

個性:口不對心 ☑

成個撈鋪都針我

你係傲嬌

有冇反力手足

有

信你5過

反二

[url]steam://install/453480[/url]

我的英雄聯盟

- KVOLE 2018

你用 慨影 獲得了 S+

Gáe Bolg

早起的雞蟲有雞吃

吃雞

唔吃

吃

我吃了雞

我吃了1000000% smash

No

u no

PASS

pass you

LAST CARD

u g 蟲

食日本G

日本NHK電視台前天報導稱，麻疹疫情仍集中爆發於沖繩縣，現已確診73例，其次為確診11例的愛知縣。此外，截止4月18日疫情狀況統計，東京都及埼玉縣分別有5人確診，茨城縣、神奈川縣、山梨縣及大阪府等6個地區也分別出現1至3例麻疹病患。

今次真係生粒粒

捉你返去研究

文識係雞

又總攻擊..

100%wac

AA

釜

金金

You are banned from talking in kvole for 587 more seconds.

有冇知抖音係咩撚野黎
我呢D化石跟唔上潮流

屌 唔識自己百度下啦 死老野

我同D同學仔都用緊抖音微博了
呢到成班老野

DUO WITH CHOI CHING

SB

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

爐石d deck全部都成萬塵 點合==

YOU'LL NEVER SEE IT COMINGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

CLG CLG CLG
BJ神

咩咩妹正撚到

你好餓wor

P5A世界第一

希望文識可以帶大家姐去叫雞出下火 好驚佢變kongu條痴線佬

雞
屌完變文識

想做文識

生粒粒

輸死你

呢個幾錢

綠字

普通mk妹1500-2000

些路迪cashed

叫雞未

買得少少

今晚有咩好買

49000 all in

1000000000000

Buy左5000

好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英好想睇我英

不要暗戀

強姦KEI

想同SANA做愛

KEI是要愛護的

想同你做愛

刀劍世一

ok

KEI世一

我都想

TSM狗好沒

收到wind 梨子6月黎香港呀

搵我

搵你個咩咩妹變文識啦

我決定跟梨子去完旅行先搵工

等我

走開啦搵你個咩咩妹啦

請我ok?

掃街了

#worth

哭了

#999

諗唔到49000 上盤點輸 按左層樓買